<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="atom.xsl"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://demtimcod.github.io/blog</id>
    <title>DemtimCod Docs Blog</title>
    <updated>2025-09-20T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://demtimcod.github.io/blog"/>
    <subtitle>DemtimCod Docs Blog</subtitle>
    <icon>https://demtimcod.github.io/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Release Docs Data Science]]></title>
        <id>https://demtimcod.github.io/blog/release-docs-data-science</id>
        <link href="https://demtimcod.github.io/blog/release-docs-data-science"/>
        <updated>2025-09-20T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[saya banggga dengan pencapaian ini saya bisa merilis docs baru dari modul python tentang semoga kedepannya ini bisa saya kembangkang lagi]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>saya banggga dengan pencapaian ini saya bisa merilis docs baru dari modul python tentang semoga kedepannya ini bisa saya kembangkang lagi</p>
<p>Sungguh pencapaian yang menginspirasi! Selamat atas dedikasi dan kerja keras Anda yang telah membuahkan hasil berupa rilis docs baru untuk modul Python tentang Data Science. Merilis dokumentasi baru adalah langkah monumental yang menunjukkan komitmen kuat Anda dalam berbagi pengetahuan dan berkontribusi pada komunitas. Dokumen yang rapi dan mudah diakses, sangat vital dalam dunia pemrograman; ini bukan hanya sekadar kumpulan materi, melainkan jembatan yang menghubungkan konsep kompleks <a href="https://demtimcod.github.io/pemrograman/python/data-science/intro" target="_blank" rel="noopener noreferrer">data science</a> dengan para pembelajar di berbagai tingkat keahlian. Kami sangat menghargai inisiatif Anda untuk membuka forum diskusi di <a href="https://github.com/Demtimcod/tanya-tanya-demtimcod/issues" target="_blank" rel="noopener noreferrer">diskusi ini</a>, menunjukkan kerendahan hati dan keinginan untuk terus meningkatkan kualitas materi berdasarkan masukan dari pembaca—sikap proaktif ini adalah ciri khas dari seorang kontributor yang hebat. Semoga rilis ini menjadi batu loncatan untuk proyek-proyek yang lebih besar di masa depan. Teruslah berkarya, kembangkan modul ini lebih jauh lagi, dan yakinkanlah bahwa kontribusi Anda ini akan membantu banyak orang dalam memahami dan menguasai Data Science. Ini adalah awal yang luar biasa, dan kami semua menantikan inovasi serta pembaruan menarik lainnya yang akan Anda hadirkan. Sukses selalu!</p>]]></content>
        <author>
            <name>Abrordc</name>
            <uri>https://github.com/AbrorilHuda</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Release  web documentasion comunity]]></title>
        <id>https://demtimcod.github.io/blog/release-web-documentasion</id>
        <link href="https://demtimcod.github.io/blog/release-web-documentasion"/>
        <updated>2025-09-11T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kami sangat gembira mengumumkan peluncuran resmi Dokumentasi Komunitas kami! Ini adalah sebuah pencapaian besar yang didorong oleh kolaborasi dan dedikasi luar biasa dari setiap anggota. Tujuan utama kami dalam membangun platform ini adalah untuk menyediakan sumber daya yang terstruktur, mudah diakses, dan komprehensif bagi siapa saja yang ingin memahami, menggunakan, atau berkontribusi pada proyek-proyek kami. Dokumentasi ini tidak hanya berisi panduan teknis, tetapi juga cerita di balik layar, praktik terbaik, dan informasi penting lainnya yang akan membantu Anda merasa lebih terhubung dengan komunitas kami.]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Kami sangat gembira mengumumkan peluncuran resmi Dokumentasi Komunitas kami! Ini adalah sebuah pencapaian besar yang didorong oleh kolaborasi dan dedikasi luar biasa dari setiap anggota. Tujuan utama kami dalam membangun platform ini adalah untuk menyediakan sumber daya yang terstruktur, mudah diakses, dan komprehensif bagi siapa saja yang ingin memahami, menggunakan, atau berkontribusi pada proyek-proyek kami. Dokumentasi ini tidak hanya berisi panduan teknis, tetapi juga cerita di balik layar, praktik terbaik, dan informasi penting lainnya yang akan membantu Anda merasa lebih terhubung dengan komunitas kami.</p>
<p>Dokumentasi ini adalah sebuah karya yang terus berkembang, sama seperti komunitas kita. Kami mengundang Anda semua untuk menjelajah, mempelajari, dan yang paling penting, berkontribusi. Masukan, saran, dan bahkan suntingan kecil Anda sangat berharga untuk menjadikannya lebih baik lagi. Mari kita jadikan platform ini sebagai bukti nyata dari kekuatan kolaborasi dan semangat berbagi. Terima kasih telah menjadi bagian dari perjalanan ini!</p>]]></content>
        <author>
            <name>Abrordc</name>
            <uri>https://github.com/AbrorilHuda</uri>
        </author>
        <category label="Hello" term="Hello"/>
        <category label="Docusaurus" term="Docusaurus"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Welcome]]></title>
        <id>https://demtimcod.github.io/blog/welcome</id>
        <link href="https://demtimcod.github.io/blog/welcome"/>
        <updated>2025-09-11T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ini adalah ruang di mana Anda dapat menemukan semua yang perlu Anda ketahui tentang komunitas kami—mulai dari cara berkontribusi,]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Ini adalah ruang di mana Anda dapat menemukan semua yang perlu Anda ketahui tentang komunitas kami—mulai dari cara berkontribusi,</p>
<p>panduan memulai, hingga detail proyek yang sedang berjalan. Dokumentasi ini dibuat dan dikembangkan oleh anggota komunitas, jadi jika Anda melihat ada sesuatu yang kurang atau bisa diperbaiki, jangan ragu untuk berikan masukan atau bahkan mengeditnya.</p>]]></content>
        <author>
            <name>Abrordc</name>
            <uri>https://github.com/AbrorilHuda</uri>
        </author>
        <category label="Facebook" term="Facebook"/>
        <category label="Hello" term="Hello"/>
        <category label="Docusaurus" term="Docusaurus"/>
    </entry>
</feed>